Lm解咩

我成日見人留言打lm
我以為解老母 心諗點解咁多人講老母
然後男友話係解留名
然後我睇篇文章又幾好睇
然後我又打lm
點知要禁星星戈粒先會去左「名已留」
，
疫情期間 大家都悶了
好笑啊可？ya

疫情期間學好啲中文啦

哪媽

拉麵

lm其實係解黎明
因為黎明來到要光復這香港

。。。。。。。。

黎明

等睇劉明一身蟻張圖

Dllm點解？ lm咪點解囉 Dl

佢都唔識?

有料!

lm 係串錯字
正確係ml

Milf